1月30日，哈爾濱女子質疑核酸檢測手套未消毒，與檢測人員起爭執

部門物資供應不足,工作人員9做下
強制檢測反而係新源頭